我鐘意達哥，同佢「政見」無關

我睇達哥係因為佢打機好睇，吹水時段講啲嘢又幾攪鬼，從來同佢政見無關。

樓主快啲走

不服來辯

我從來唔識同其他連登小學雞咁人云亦云，只會以理服人，同達哥一樣

呀7777777

我係因為簡體先睇佢

In tat gor i trust

曲直難分

戴咁撚頭盔不了
同埋好憎gay佬

柒韡正仆街

感覺依定用呢啲垃圾理由反佢嘅唔會係真fans，一直達哥教佢地嘅分析力佢地一啲都學唔到

一睇就知樓豬飲開喜茶

同我一樣 我鐘意習主席 同佢政見無關

支持迖哥非常牛逼的主播6666

喜茶我一次都未飲過，但我飲開中國茶會唔會一樣被屈五毛就唔知

你有你自由

用唔用簡體字我都認同你

係,真兄弟自然會明白佢

高質
點解呢個post咁少回覆？因爲班「連登紅衛兵」駁我唔到

佢地只能夠鬼鬼鼠鼠咁留低個負評，然後咬牙切齒咁死返出去

你做咩啫

Forever Trust

直頭直過港深公路

唔該照下自己個柒樣再返黎評論

此話何解

班盲反撚真係一句聲都出唔到

我鍾意納粹黨
同佢既行為無關

唔係乜野都要同政治有關，睇達哥只係想放鬆吓。

咪係
成班戇鳩仔盲反
用簡體又點
大部份香港人都係用簡體
大家都係中國人唔知分咁細做乜

達哥年年都有講六四 有支持佔中

係訪談有講過要「導人向善」 想大家做一位正直嘅人

樓主淨係鍾意佢打機好睇 講野好笑 其實又冇所謂

佢有佢地失望 你有你地繼續笑 兩種價值冇衝突

班盲反達淨係識用啲slippery 嚟反駁
低質到呢

14年開始睇達哥

Ok

事實

有啲連登仔認為只可以照佢地嗰套先一定啱，迫達哥要開咪支持佢地呢吓我覺得唔係兩種價值觀冇衝突咁簡單囉

講多咗喇

達哥打機都低質咗好多啦

我得仍然一樣咁正咁好睇喎

推畀多啲fans支持

正皮

成熟咗有成熟咗既風格
打mk2勁投入

咁你可以繼續用簡體
達哥係「睇」簡體啫

唔係寫就睇㗎啦

你係又寫又睇，佢只係睇

大家都是中國人
不用分那麼細

我唔想佢為骨氣而冇錢，之後唔再繼續直播

依家達叔世故咗, 冇以前咁鳩咁好笑了

佢唔係十八廿二架喇

啱呀，我屌尻達哥都同佢政見冇關

我諗只要達叔唔係變到十一哥咁大家都體諒既

我想問下大哥直播遊戲嘅質素好係邊

Wfc

達哥何罪之有？

巴打係咪問緊「大J」質素好係邊？

阿姐夠唔係十八廿二啦，一樣都可以cute架

達哥

唔阻你繼續支持汪阿蛆

好唔好見仁見智，勉強冇幸福

我想問下佢好喺邊啫

屌
不嬲達哥都唔會直接表態架啦，唔係睇左咁多年先黎屌呀嘛
但細心嘅兄弟會留意到，佢會因為催淚彈事件而停播，會講佔中，都知就算佢唔係激進果啲，都未至於奶共下話
同埋，唔表態係咪代表無關注無立場呀
只係人地作為公眾人物選擇唔公開，原因可以有好多，但又關唔關你事呀
成班小學雞係度老屈，不如屈晒全香港今日無表態嘅公眾人物奶共？

但，我鍾意達哥，除左係佢打機投入好睇，最欣賞係佢嘅人格，處事冷靜識得分析，從來唔會盲撐，我都相信佢無論政治立場係咩，都會企係正義果一邊

點睇今年無講 仲要ban人
導人向善係咪教人返大陸？

大家咁話

唔明點解要反達哥

睇佢直播我我先識標準漢字同內地用話

睇佢片先識淘寶用天貓

又識整臨時回鄉證返內地玩

點解達哥咁多人狙擊
定係狙擊佢係有價值？
佢做低左 係咪有咩好處？
打果隻遊戲用簡體都可以講咁耐
屌果啲人 都冇乜point
真係為屌而屌
我都會去6月9遊行啦
佢表態完 我都肯定仲有好多人屌
話咩用簡體字又支持反送中肯定係留fans咁
比我係佢 都係講少啲野好過啦
你睇開達哥都知佢個立場係點
講唔講出黎另一回事啦

係呀
咁可能選擇繼續笑嗰班至係「真兄弟」

巴打講出我嘅心底話

劉亦菲Ching 最近比人追擊wo
點睇

共產黨=絕義的正義

依家嘅達哥啱你睇

好似話咩同佢地意見唔一致就必需杯葛咁上下啦，我冇咩意見

幾時嘅達哥都啱我，因為我識分辦是非對錯，對事唔對人，唔似呢度啲羊群，特別係講咩達哥支持過雨革，就代表今次一定要反逃犯條例，我覺得有分析力嘅人會知道唔係樣樣嘢都反至係「政治正確」

巴打將會被紅衛兵狙擊